【處境題】公司開會，經理問左條問題？

【處境題】公司開會，經理問左條問題，話啲資深員工一定識嗰條問題，點知叫左個最資深既員工答，之後點知答錯左

大家覺得個經理柒啲定資深員工柒啲？

經理
員工

你想點姐？

睇條問題

緊係員工…
無權無勢既小薯仔，你心裡面笑下個經理會覺得好過咪笑兩下

個經理日日袋人工唔做野，得閒小下你地D員工爽下不知幾正

個資深員工應該要識

我d精咩味